團購榮譽戰魂 pc 4 人包

4 人包價錢1064 1人 266
1 人包380

買
而家差三個

有意留telegram
銀行過數

好game 冇人買

感覺好伏

感覺幾好玩

steam蝗區都係300蚊，自己買廢事煩

想買 但部機應該跑路到

知道有人玩都好嘅